姊弟戀有咩問題？

其實啲人點睇姊弟戀？
我23 女朋友就快27
一齊3年半多啲
但屋企人堅決反對

無問題
又唔係佢地娶
再嘈 就整個bb出黎比佢嘆下

無問題
睇死你屋企人係因為生仔問題
或者老咗，驚佢死先無人照顧你
典型守舊嘅原因

你確定嗰個唔係你老母?

有無問題都係兩個人之間嘅事
父母反對也只是多撚餘
做愛做的事吧

第六世達賴喇嘛 - 「我問佛」

我問佛：
如果遇到了可以愛的人，卻又怕不能把握怎麼辦？

佛曰：
留人間多少愛，迎浮世千重變，
和有情人，做快樂事，別問是劫是緣。

無問題

冇問題
利申 我大過男友6年 好sweet

佢地反對咩先

姐姐先正

姐姐收入係咪通常高過弟弟
會唔會覺得弟弟好無用

有冇父幹？
冇既話，早啲收手
過多幾年佢身邊朋友一個又一個結婚
你冇父幹，人地又要結婚，你邊到變錢出來？
利申 試過

話女仔大過男仔就唔得
好守舊既一套諗法

想知你地點識 你又點追到佢 我都鐘意姐姐 係咪要成熟d

你老母大你幾年？

佢諗住幾時結婚？

如果佢接受到遲婚或你有能力早婚，都冇乜問題。

呢個年代仲咁保守

正!

同屋企人講，佢雖然大過我但已經幾層樓收租，事業上肯定會幫到我

冇問題

睇價值觀

同年齡 一個黃一個藍唔通就冇問題咩

籍口者

年齡唔係問題 大把中年都係深藍 唔通中年就識諗d?

撇除意外 女人多數會比較長命
老公比自己細就剛剛好 唔洗孤伶伶過餘生

差2-3年無咩問題既

太多既話過左熱戀期就會好易比抛棄
到時有年青美女埋身， 實有比較

呢個世界唔係咁多謝偉俊

我23 條女29
岩岩開始左 暫時都無咩事

男人表示冇問題，有閪屌有波啜就得

我28 女友 32
屋企無人反對
我媽同我妹去旅行都會買手信比我女朋友

佢老母 唔知我地一齊
以為我追佢個女 好反對
聽到我公屋仔話唔好曬我時間
一齊咗年幾仲未知我地一齊

我老婆大我7年

完全無問題

冇問題
老婆大我3年

4年算什麼，7年，10年都見過

冇問題 我同女朋友差七年但冇同屋企人過過

依家香港男女平均年齡好似仲差六至七年
如果樓主同一個大三四年嘅女仔一齊
其實最後都好大機會係樓主死先而唔係老咗無人照顧樓主

男朋友都係細我6年
岩岩入大學 有少少唔習慣
你有冇呢個問題

關佢地撚事，理閪得佢地

兩個人真心相愛無乜問題！
但眼見唔少三十幾歲豬西唔知醜玩交友apps出盡辦法想食小鮮肉
又唔諗下自己又老又醜點同妹妹仔爭

個女嘅冇嫌你唔夠成熟/照顧唔到佢之類就冇嘢啦
你地ok相處到咪得

有咩方法可以解決到屋企守舊既問題？

完全沒有問題，你係要老婆？還是屌年齡？！！！！！

我老豆大老母十年，但睇樣老豆仲後生過老母好多

冇問題
鐘意左一個應該大我幾年甚至十年既女仔

佢會唔會介意你唔係處

想問幾歲先叫高齡產婦

首先你兩個都要對段感情有信心先
要說服人先要說服自己
兩老見你地都認定對方既話
總有一日會相信你地既選擇

條仔細我3年成日都好驚佢對厭左姐姐會走
你知啦，出面d女年齡又細d嗲又嗲d可愛又可愛d

我個ex都係咁講
當然聽覺得超感動
不過已經過左去啦

呢個階段好似最大挑戰....

反而我見到好多鮮肉主動想識姐姐喎

啲姐姐喺邊到識？

小妹妹邊有姐姐好

我唔覺得有問題，但我以前中意果D姐姐都係prefer大佢地最好5年以上，不要再說了

我個個係大學識

唔會啊，有做應該做既野就得
唔會用“有無用”來衡量他

利申:姐弟無問題 樓主加油

睇姐姐喜好啦
待人處事成熟會好過幼稚仔，但唔係要老成，孩子氣都有孩子氣的可愛之處，所以不一定

純討論

長遠有個問題就係女士嘅體質/精力隨年紀增長係衰退得快啲。女大過男就更明顯。

有親戚屋企係女大過男. Uncle 六十零歲仲好多energy 周圍去旅行，但係auntie 已經出去玩無耐就話攰要休養 。

當然，有冇好好keep fit 都有影響

當年剛拍拖個時我男21, 佢女就27, 而家我40, 佢就47, (而家同佢去左旅行， 佢而家仲好似小朋友禁唔願起身) ， 其實只需要堅持， 無人可以阻到你， 當年我同我老婆都係禁。 加油樓主。

打錯，而家係我係40, 佢係46

好幸福呀
有時見到/聽到成功例子真係覺得好鼓舞

姐姐表示：實際年齡只係一個數字，精神年齡同性格先更重要

當年公司有600 百人， 識300 左右， 起碼297個反對我同佢一齊, 成9日叫佢飛左我。

我26 女朋友31都係咁冇問題
佢仲有個細佬28歲

識下哥哥都得掛

想識弟弟都無

但你地證明左你地既選擇係正確既
揀另一半最緊要都係自己鍾意

男人三十而立
加上事業開始起步
望到啲18,22嘅
再諗下屋企個個已經30歲
真係好大考驗

所以唔好消耗完人青春之後又拋棄人

就係， 個個都睇我兩個好快散， 點知on99 又過左禁多年

如果唔係結婚對象，或者無打算結婚，淨係諗住拍下拖，開心下，係無問題嘅
最緊要大家經濟獨立，思想上又溝通到咪得囉

如果係結婚對象就會煩好多

唯一考慮係想生小朋友會難啲，經濟上你要比同年男仔快一步

唔生仔無問題
有錢都冇問題

好想姊弟戀

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

I don't see why there's a problem with it. My friend Joe is 26 whereas his girlfriend is 33 and their parents are very supportive of them. Joe isn't very well-to-do while his girlfriend's family is very well-off. Yesterday he threw a party at his place in which cheap wine was served. The sofas in his flat are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. Recently he got lots of clothes on the cheap as the shop is about to go into liquidation. He bought a pair of cheap shoes that fell apart after a couple months so I bought him some good quality shoes. He's too mean to buy new shoes. He's very cheap with the air conditioner too- it's only on for an hour each day then he turns on the fans and opens the windows instead. He holidayed in macau last week but has so cheap he didn't even buy is postcards. He stayed at a four star hotel that serves cheap and cheerful food and sells cheap and cheerful clothes. He's a pianist. He said "this passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." He asked me to get some Haydn scores for him as I can get them on the cheap from a friend of mine. We watched a kickboxing fight in which Paul hit Josh with a cheap shot after he lost to josh. We watched john vs anthony as well. The referee could've stopped the match which would've been a cheap triumph for anthony but fortunately he didn't. We also watched a comedy show which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner. His jokes and jibes were cheap and vulgar. Today dogs and cats certainly don't come cheap. Ken bought a massage chair for my birthday. Massage chairs like this don't come cheap. Ken is invited to a marathon next week but he may be out of condition for it.

點解唔得？大把人啦 ching

無問題
有朋友34女 27男
下年結婚

佢地18男 25女 一齊過
之後有散過 但前幾年又一齊返
係愛呀

壓力都黎自屋企人，2老都極力反對

我27個時試過37
不過最後我接受唔到

呢個形容詞到底邊度出問題？
係咪代表男大過女先係正常？
倒返轉有咩問題？

我細佬女朋友同我同年
都無乜野丫

大我三年，佢下年30

我都想知。其實相差都只係幾歲，男大定女大都唔覺有咩分別。唔明點解啲老一輩咁抗拒女大

當你30,佢已經37 GE時間,D問題就開始會出黎
無話唔得,條路難行D姐

想識姐姐

鍾意姐姐去到三十幾歲就會鍾意妹妹

來吧！

年齡不是問題
價值觀先係重點
我28，我女朋友32
外加結過婚生過小朋友
人生無咩事可以盡善盡美
過到自己個關就得